（習思港益）到底係贏巴塞難d，定係死因定義同科興有關難d？

無食早餐唔計
驚打針所以嚇死唔計
長期病患者唔計
仲有咩